究竟男人醉左之後講嘅野係真定假

如果佢本身係一個好怕醜嘅人
飲醉左之後突然講左啲平時唔會講嘅野
究竟可唔可以盡信
酒後吐真言係咪真架

酒醉三分醒

其他人唔知
我就會係真

假

借醉行兇

假既 醉唔醉都一鳩樣 分唔到真假架

真，經驗之談

真

睇人啦
我就同平時一樣

100% 9up

酒後吐真言 好自然會抒發自己內在情感

好怕醜又同你飲酒？
擺明借醉表白
溝到之後半年咪又係分手

會 我都會
飲之前自閉撚
飲完叫我上台打住J唱歌都得

真
但係酒醉三分醒 你會知有d野係唔講得